樹仁大學討論區（1）

小弟岩岩入樹仁大學
做大學生喇我
有無同學相認

恭喜

寶馬山手足出句聲

九月見
終於做到大學生啦 媽咪錫晒我

我4333333 22分 終於入到大學啦

報左ovamp未牙？
我報左bba ocamp
希望識到女朋友仔啦！

讀完6年中學
而家又要做多4年中學生